陳士齊: 小麗咁多haters因為佢好靚女, 女既就妒忌佢 男既就追佢唔到唔憤氣

屌你老母

人唔笑狗都吠